大家真係信麥明詩係真黃絲？

麥明詩選港姐時，成日post自己參加過佔中，又成日發表反政府言論。
但睇返佢d私人生活，成日同班藍絲朋友一齊，同親佢拍拖既又係藍絲，澳門立法會選舉又幫建制派拉票。
試問香港一個較黃絲既人，又點會成日同班藍絲一齊？唔通佢真係以為香港可以好似其他民主國家咁，唔同政見都可以坐低傾計？

關你撚事？

醒既黃同醒既藍一齊分享意見先係最高境界
如果你淨係識排擠唔同意見既人
只會一直係圍內集體打飛機
對任何一方 以至香港獨立都係無好處
除左中共中共最撚鍾意睇香港人鬼打鬼

黃籃就到老死不相往來嘛？
我極黃，但我身邊朋友極籃
但我地依然係好朋友，互相幫忙支持
有咩問題

今時今日仲叫自己做黃絲既都係傻閪黎
睇你講啲野都想笑

是旦 大家一家親呀 冇分你我

連登仔唔同架 日日上連登屌鳩藍絲 轉頭又要同藍絲住埋一齊 問藍絲拎錢生活

樓主岩岩放監？重黃絲？
潮流興乃共興焦土

應該係根本無乜立場，
邊度有利於佢就企邊度既絲！
牆頭絲

我會咁睇，如果用黃，籃黎分界，兩邊都人金屍！ 講真，無論兩登，fb ,等等，黃屍同籃屍都係是非不分，憤世！日日洗版，斷章取義，搬哂龍門三安白做咁去合理化所有惡行。

其實明文界線重來只有一條，包容唔等於放肆，同樣自由唔係自私。
係我眼中兩邊柒頭都係唯恐天下不亂，然後繼續混水摸魚發國難，港難財！

從香港發展起黎o既開始，就係一個多源文化o既社會！ 各國各地o既人都有。70,80 以至90年代，一樣大把潮州人，客家人，褔建人，以至少量外省也有。 至於鬼佬，乜撚都有，菲傭印傭一樣多。但都有個共通點，就係大家都係香港人，大陸人係香港生活點捱都要學講廣東話，學英文，鬼佬以識48個字粗口為樂。

也層幾何時，所有大陸人(包括共官) ,就算口裡就不，身體卻流哂口水 ,不得不承認香港人= 高質素，高效率，高文化水平。even 一個地盤佬o既水平都超班過國內一個大學畢業。

回歸前，我就深知以以中共o既文化水平，係冇可能懂得continue 管治呢一個超高quility o既社會體系。 這點不得不服英國佬的政治智慧！
但最可惜o既都係，中共以為全香港做官個班都係top of the best咁high energy . 同時又深信聽話就是好奴才o既文化。老董10年未夠已經全民嘔血，唔好同我講鳩叫民主就會解決問題，百年港督都係冇問過你呀媽直接任命的。係一堆垃圾同垃圾之間玩乜柒遊戲，結果唔會變香。 一個大學學位， 係用幾多社會資源去做就出黎？ 睇下而家班爛坦個個lol上身？ 同樣一堆小學雞鳩叫下貼下紙仔明天真係會政權倒台？ 有咁簡單呢個世界唔會有癈柴，但成堆柒官個個跳哂制咁想除人條褲即刻打屎忽咁。除左刷鞋，冇一個敢講出香港想要o的乜。(或根本冇料，離地到連地鐵都未識搭)

對我黎講，我絕對會包容一個肯尊重別人的人，那怕對方是強國，菲，印，南亞，或非州人。你對個講非廣東話語言冇問題，我懂我會就返你。 但串柒柒以為自己大撚哂，唔尊重別人利益同權益，話之你乜屍都唔會比面，呢個先係香港本來既有o既核心價值。

同fb仲用黃絲帶做頭像一樣咁傻閪

食飯吹水,日常生活同藍絲/建制frd都算
拉票已經反映到佢咩立場啦

如果佢班藍絲frd做晒高官,議員
佢係咪又一句幫朋友就撐佢地既政治立場

普通港女話幫朋友都仲有人信下,笑下佢白痴港女
一個識得抽政治水既10A,唔好扮無知
佢拉票都仲信佢,係信果個弱智

重黃屍藍屍，咩年代

佢講出黎 引起公眾關注 咁佢係藍定黃有咩所謂？

識玩 戴住黃絲光環 做奶共既事

其實你係咪唔明5毛係點解

u happy is good

麥明詩都只係抽水怪黎
棄卒咪抽下佢水呃LIKE 好似一百毛咁

小草先係真黃絲
佔中出錢出力

麥明詩當年是劍橋大學香港及中國事務會的主席

紅底背景先做到呢個職位

佢唯一好既就係做港姐但唔會比tvb 控制佢私事 (相反馮yy 道哂歉咁好柒)

但平時d 抽水唔係話咁高質

不過10A 真係勁, 有得屌我一定屌

10A真係醒目架
grad完返黎香港 已經有人幫佢鋪好晒路選港姐
TVB入面又有晒台柱（曾志偉etc）撐佢
選之前宣明咗自己係黃絲 容易吸到市民支持度
10A 有口才 加上表面係黃絲身份 根本無得輸
有紅底人士撐 又有黃絲撐 兩面通殺

This is so true, Bro.